★點解樓宇買賣 冇中央交易所？

應該統一交易，每秒報價

可以借貨沽空

等多廿年

挾撚到你負資產

認真諗過呢個問題 想自己搞個中央交易所fat fat
但係五秒後就收左自己皮

因為證券買賣 A手頭上既一股同B手頭上既一股 係完全一模一樣既
但係樓黎講 唔會有完全一樣既兩個單位
買家唔會話買唔到二十樓既單位就自動買廿一樓既單位
所以搞唔到order book

咁都畀你諗到，你今次發達啦

仲有期權期貨

一做數咪夾到仆街